Maar mijnheer Stryver antwoordde mijn heer, nee; maar hij zou de getuige vragen hem te vertellen of wat er ooit is gebeurd, zou kunnen gebeurt twee keer; of hij zo zelfverzekerd was geweest als hij het had gezien deze illustratie van zijn onbezonnenheid eerder, of hij dat ook zou zijn zelfverzekerd, het gezien hebben; en meer.
